召集所有鍾意K-ON! 輕音少女嘅面孔#22 喜歡KON的都是好人

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON!係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯 (生日 : 11月27號 )
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪 (生日 : 1月15號 )
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律 (生日 : 8月21號)
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬 (生日 : 7月2號)
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓 (生日 : 11月11號)
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON!萬歲
正皮

平澤憂 (生日 : 2月22號)

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

山中佐和子(生日 : 1月31號)

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和 (生日 : 12月26號)

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯 巴打整合

仲有呢個

偽毒清算名單就由佢啦

唔可以因為人地有女朋友就清算佢…

因為我每三個月就多幾個老婆

LM

要求清算變態小毒男 嚴重破壞k-on風氣 1.入前一丁(旗木卡卡西)

2.角鬥士(john打飛機)

3.變態小毒男

4.芝士撈丁

呢排你cow到女？

你睇埋佢跟住果個reply先

因為我隻貞徳今個月有貨

我好興奮呀

john打飛機…

人地無post就算啦 何必呢

Rich

我一直都會睇住你

仲有一隻新出嘅好靚

千金難買心頭好

我佛慈悲

留個名

!)@#_*(!@UIOAEPFJUEOPJFIO

分咩偽唔偽呀 唔好係到曬命就得啦
鍾意K-on的都不會是壞人 大家一家人嘛

更何況我根本係毒撚

我佛你

Me好人

邊條友負皮

開嚟見我

no

is

we are good man

i 佛 u

久美子我都想睇京吹劇場版

飛！

頂住先

第三周目特典幾靚，要飛莫遲疑

好想睇

你去俄羅斯睇啦

同俄國蘿莉一齊睇

最慘係香港唔上，要等BD

中二病都上 遲下可能都會上呢

第一套劇場版仲早過中二病上

我想要手信

買個俄羅斯娃娃俾你

俄羅斯娃娃…

都好，幾靚

唔滿意 ？

好滿意…

我想要呀，俄羅斯娃娃真係好正呀
好想一手就打開佢，不停咁舐呀舐
之後就打開下一個，舐呀奶呀舐旸瀨呀

想要咩啊 講！

俄羅斯娃娃

其實講手信 我淨係諗到呢個

俄羅斯除咗俄羅斯娃娃之外仲有咩好買…

仲有普京嘅相

好似話有隻朱古力好食
呢個好啲 話曬你都係肥仔

其實我好瘦…
係有少少咁多肚腩

新post留名
今日冇上推咗成200幾個post

想要俄羅斯方塊

自己down啦…

哇 洗唔洗推到咁快 新po都開埋

原來依家仲有正規嘅弓兵…

今日好熱

好想開冷氣

開ed

屋企有人唔舒服…

淨係開風扇

臨訓開

我呢邊落哂狗屎

原來battlefield係玩到
喺自己揀場入個到就得

我都係

7點左右試咗
但係得d連線狀態無咁好少少嘅場
lag到我熄機

禾刀系

係 疾到仆街 又delay

清泉留名

點解正皮少左咁多

因為你

屌。。。開左post先記返起。。
唔記得叫你加返小純個介紹

同埋樓主多仇口

你指美城巴定入前巴

美城

冇清算名單 負評

本身諗住撐你
見大家都係k-on post手足 廢事話要清算邊個
但係你依家咁真係幫唔落

人類總要重複同樣的錯誤.jpg

條友好串

已經唔係偽毒，係光明正大嘅現充

實捉到你

各位唔好咁啦

me？
why me

恩尼斯達去踢日職

點都好過去中超

hi
努力工作吧

今日も頑張るぞー

溫一科自己唔鍾意嘅科目好痛苦

咩科

咁就唔好溫啦

Econ

Agger，努力不一定成功，不努力卻很輕鬆

溫書有邊科唔痛苦
我都溫緊

有興趣嘅科真係會温得好開心

Agger

唔係CS major take 第一堂CS已經想死，d功課難到仆街

田中君總是很懶惰其中一集講過

「頑張っても解決しないことってどうやって乗り越えたらいいんだろう」
「今はどうしようもないことでも、人生長いんだからそのうち何とかなるなる」

成功買到lisa live vip

汪呀姐

K-on post漢化組唔該

有努力都解決唔嘅問題，咁點先可以解決佢
依家可能咩都做唔到，人生仲有好長時間
應該總有方法解決佢

(好似係，有錯勿屌…)

笑死我，點解依啲垃圾都可以出到名

留名

蠢唔怪佢，仲要害人先仆街

咁唔溫書啦。。

首先要你努力過…

唔洗㗎
只要你郁一郁咋 佢哋就嘩 直頭變咗劉華

依條垃圾目中無人 一有人批評就block鳩人 完全係垃圾中嘅垃圾 自己讀唔成書係到話成績無用 最撚無用個個其實係佢 住公屋識玩下啲股票以為自己好撚叻 扮成熟 根本就係個戇鳩仔

入前巴少有地講人話

唔溫了

係依家個社會根本就有問題
個個買股票都係用投機取巧咁去買
根本同賭錢無分別

讀得書多可能真係無用
但係唔讀書就一定無用

我自己就係一個例子

你唔係考完咩

11同14

即係今晚唔打機啦

打！

me are ready

依家？

我開咗game，搵緊場
搵到多人玩嘅場再叫你

好 咁我開定game先

PS4 bf1?

係

搵到

玩緊

有冇得直接邀我入去架？

入咗啦 排緊隊

你可以係開game前
見到有咩朋友玩緊
真接㩒連線區域就得

入咗

我好廢，唔好介意

我都係
你百幾lv

玩得耐自然有

有無邊啲ching係之前高登過嚟？
求報到

我意思係高登k-on post

係高登已經有留言 不過唔係呢個名

高登有見過 但沒留言

咩名

以前高登直情無上開動物台 係過到黎先又開post又留言

點解你跑個陣跑到巨人咁嘅
我以為你跑緊個緊中鎗 好好笑

有陣時死咗比人復活係咁
有bug

我係舊登囧巴

食飯先

記得

其實都只係留過幾次名，用過兩個名留，你應該唔會有印象
不過就因為舊登個post接觸到k-on

cow完女？

無 好早就番左屋企 訓到宜家 嘩你老味D野重到

歸位

Cow女唔洗付出代價啊？

你玩住先

到我

我無高登ac…

你個icon咩料…

咩icon黎 唔記得咗

底褲…

正啊

啱啱個場好難玩啊屌
係咁死

對面嗰隊好勁

該收皮了

幾時先到冬天

就嚟又到新年

大家諗住去邊睇新年日出？

日本？

係屋企自己過

第3季嘛
我知

係喎
年尾想去日本喎

咁你有咩大消息？

日本約食飯

強姦漫畫十月播好似係

咩嚟㗎
個名咁嘅…

你會唔會買少戰BD？

我諗住上amazon買

全套？
TV，劇場，最終章全部買哂？

哥布林XX

哦

我知係咩喇
d哥布林真係

我個人最撚憎老強，所以唔鍾意依套野

我都無睇過

不過係出名在哥布林成個淫棍咁樣

我都係，00後無高登account

細蚊仔。。

我都係嗰邊過嚟 有個巴打借咗個isp email俾我 我先開到ac

sor lo…

好驚dse，會唔會入唔到大學㗎

光學迷彩

錯link

依個先真

我twitter都見到，條片應該係之前香港都傳過，咩大陸教授發明隱形戰衣嗰條

即係fake

假架 ？

00後會睇k-on

仲有人細過我

做咩要標籤人 k-on 老少咸宜

00後

希望十年後仲會有新人睇k-on

有我

十年後呢度全部變哂老屎忽la

十年後仲有無連登都成問題…

5p仔繼續咁落去真係…

5p未算嚴重，變哂腥港人先大獲

早晨

diu 又落雨

おハロー

ohio

早
考9半

加油

第日搵埋仔女睇k-on
做毒撚父子

首先要有女朋友

Molamola

話時話我覺得畀啲仔女喺中學畢業之前睇k-on可以令佢哋更加珍惜朋友
(a0

佢哋唔會珍惜你

介紹埋clannad

中學畢業幾年先開始睇k-on

小學雞嗰時睇

中一睇
中六再睇
year2又睇
三個時期睇嘅感覺都唔同
中一因爲故事而感動
中六因爲自身經歷
year2因爲回憶
所以話K-ON簡直就係神作

做咩推自己個仔去做毒撚

我都係小學雞果陣睇 果陣animax播好hit

喜歡K-ON的都是好人，教自己個仔做一個好人

嗚呀

?

攤喺地下玩電話都瞓著

5會覺得好硬㗎咩

唔會呀

又放兩點飯又唔洗食飽

我睇kon果陣好似係我做緊野果陣

三十路大叔

好似多咗好多陌生嘅會員

未到
90頭ok？

我90最尾

sd多了

釣魚好唔好

🎣

最近買左好多R18既野 但屋企放邊都好危險 點撚算

81777778

床下底嘅櫃
利申係日本起碼買咗三萬yen R18

［member] 時倉迷你昌 [/member]

時倉迷你昌

點解你加密唔到嘅…

屌唔知做乜撚

呀 而家又得 on99

你個嘢壞咗呀

個括號半同全嘅分別
你喺中文輸入法個keyboard到打出黎嘅符號係全形
要轉去英文到打呢個括號先加密到

我iPhone係咁 唔知你係咪

[/member]

90頭已經係老屎忽，而家係我地00後嘅年代

???

蝗語殘字勢不可檔

你係咪誤會左啲乜嘢， 90後從來都冇佢地嘅年代

考咗柯佬未呀
未考嘅就溫書啦
考左嘅仲唔搵工

@牙曉 一陣打唔打機！！！

要加班
垃圾公司，唔夠人做嘢又唔請人又話請唔到人又話失業率上升，根本就係d無良雇主唔想請人，瘋狂要人加班，搞到我要返足12個鐘，商家佬正仆街

btw，你唔係考試咩 仲打機…

我覺得你唔似係00年代嘅人…

慘

諗住話玩一陣之後溫書
依家疊埋心水溫書算

聽日可以一戰(應該)

但係唔想害咗你

你地係咪玩bf1 係嘅話我都可以john 不過好廢

聽日收工可以一戰

我都係好廢

美城巴好勁
John都係ps4?

玩！！

又笑我

飛機同坦克車我玩得好廢

不過防空砲可以過得去

我PC 咁我摺埋先

pc bf1?
有冇玩bf4?

PC太多BUG同外掛喇

沒

sad
我本身係battlefield fans 不過太忙同埋對ww1冇咩興趣所以冇買到

真係好多外掛
早排玩食雞先見到個人 渣支ak望住個山空射兩槍 就射死左我

ps4無外掛

買ps4啦

G持
買ps4一齊玩

幾個兵種我淨係識玩支援
想玩醫療兵 但係佢1lv啲槍真係好難用
未升到上去已經收咗皮

有ps4呀
不過特登再買就不了
我玩槍驚好渣 買黎都係陪fd吹下水做下炮灰

無PS4

我都好渣
依家買bf1應該好平 買！

ps4你可能嫌佢無滑鼠，唔夠準
其實可以買配件就得

你可能問隻game出咗兩年仲有無人玩呀
好玩嘅game出咗幾多年都仲有人玩

買啦

一開始我都玩唔慣
玩落其實幾好用

反而補給兵無咩點玩

我平時玩槍game都係用步槍 不過佢一開始個啲好難控制
成日殺唔到人 俾人反殺

2千幾有交易

不過唔好依家買

好似話出ps5(唔知真定假)

當射擊狀態唔好嘅時候可以注重補血同救人

你用手制定mouse?

手制…

等佢遲吓出新game睇吓點先

而家都五月中lu
而家二千入手 起碼仲有年半時間玩 同埋ps4 有部分game 係好保值

買返嚟當BD碟機都抵呀

Ps4玩槍驚

你知佢地d年中範圍幾大㗎啦

Agger
真係出ps5嘅都唔使即刻買架
玩住ps4 等ps5出多啲game先

屋企無位放枱機呀

聽人講ps4睇bd好似唔係咁好
ps5起碼都過多年幾先有消息掛

唔得啊
我撚keyboard mouse嘅話會玩到好似智障咁
撚手制順手啲

轉畫面慢到

但係一部普通嘅BD碟機都幾千一部
ps4仲要有得打機，可樂而不為

ps5我反而唔想佢咁早出
啱啱先由ps4轉做ps4 pro

可以自行調教

無計我部枱機麻麻地
應該玩唔到battlefield

至少console機沒外掛

咁你買黎一齊玩
唔買battlefield都得 我想玩rainbow six
一齊買

Console玩rpg 就一流 槍驚就真係汶水啲

如果你地一齊玩彩號六號都得

只要唔係咩call of 唔知乜春就得

點解

可能遲吓出VR槍game

槍驚真係諗下先
打龍可以搵我 不過唔知隻驚幾時先又有更新 依家都半棄緊

之後買過嚟玩

連線先

屌

我槍都無開過就死咗，一出世就死
成場都係咁，碟都比我啪爛咗

我打哂歷戰古龍就無玩

諗住等佢出多d更新先玩

我都係
更新個兩條龍都未打

一出黎個位都俾人cam到咁癲

爛金龍好似限定嚟

不過已經完咗

真係好痴線
所以我鍾情於EA

話時話
點解唔見咗會員偷偷地放屁

笑死

個兩條龍渣ga 等佢更新多d先打好過

Rainbow six可以一戰 join唔join

咪又係得我地兩個…

好似係考試

慘

叫埋john join
Rainbow six 好似百零有交易

如果john join 嘅話先買

但係會唔會好難玩

我都唔知
淨係玩過好耐之前個隻 依家呢隻好似唔同好多

原來你都未玩過…

未
想玩好耐 但係班fd又唔玩槍game
等等下就冇買到

如果你好想玩嘅咪一齊玩囉

錢？i have

rich

一係你睇下gameplay睇下有冇興趣 冇嘅話我自己買黎玩

溫書啦
仲掛住打機…

識有人考試前唔打機就唔舒服

臨急抱佛腳嘅最高境界

我未到考試前一日就開始溫書都會唔舒服

天才

cls

我屌 好撚火滾

睇動畫睇到好唔撚爽 睇幾秒就lag一下 冇心做就執柒左佢啦

用咩網睇

果個咩濕鳩ebb .io

之前都冇咩問題，前幾日上去完全睇唔到

正一垃圾

睇唔到毒畫咪睇av囉

2樣野黎

我岩岩睇完 冇事喎

我有時都會load唔到 唔知點解

啱啱睇咗PS4 有咩game玩,點知得太鼓同MHW有興趣
都係不了

買咗自然有興趣

btw，太鼓唔會去機舖玩好d咩？

我買咗機咁耐 最鍾意玩係nier automata同埋gravity daze 2

無興趣自然唔會買

好過買咗先發覺冇興趣

我係MH同太鼓死忠
由細玩到大

地球防衛軍

EDF！

Switch

A2
隻驚如果長多d就好 又沒DLC

witcher 3, horizon zero dawn

我down開動畫睇
一黎驚線上lag，二黎可以隨時翻睇

同志
不過我係追舊番先至會down,好睇就留唔好睇就殺

再長d唔捨得del save

講開又講 我發覺我買親都係日本game

巫師3，ds3，血源

down開諸神字幕

gravity rush 我都有玩 玩得耐會頭暈頭痛 要抖下

話說果日代購朋友問我點解咁鍾意 達
我話kon囉
永續

我平時係download咗擺喺電視機睇

呢隻真係好好玩

好頭痛

係唔係夜晚洗完頭無吹乾就瞓呀？

no la,唔知係咪感冒

今朝早真係凍咗好多

溫到好攰

雞精

有一隻7仔賣廿幾蚊嘅叫人參唔知咩
效果幾好

望住d功課完全唔知做緊乜

邊科

我望住份ppt但係溫唔入腦

stats

記人名就嚟記到痴撚線

唔知點解呢個sem考試冇咩動力
我都溫唔入腦
好辛苦 但係仲有3科
想休息下

點解CC台可以咁撚多小學雞成撚日亂負評

有無人有買tabletop simulator

終於鳩吹完份功課，可以去死了

我14號先考完 仲有兩科
你呢

好唔鍾意天氣

幾涼幾舒服

落雨陰天就唔想出去

偽毒！竟然出街？

係屋企最睇住d傻仔淋雨

唔洗返工呀？ 都要搵錢買膠咖

me 16th

原來依家d酒店咁先進…

如果屋企d傢俬都係咁就好 全部升起晒 多d地方走動

好撚勁

聽日考完順便去信和訂紗路土人

Twitter真係好多野睇

我17

我拖女去

啱啱見到有個人po咗d豬嘅片出嚟

其實d豬幾得意，搞到我唔想食肉…

我唔食肉唔得

下個post偽毒名單多一個

我本身已經少食肉
睇完之後，我已經成為一個素食者

懷住感恩嘅心食is ok

講下咋

又真係幾得意。。

おいしそう

由其是佢跳嚟跳去

…

我佛慈悲

燒豬腩肉

又會咁生猛嘅
一定好好食

估唔會我都有狙擊部長嘅一日

唔好狙擊我 講下咋。。
其實係自己去

你已經露出馬腳
有冇男朋友相睇

上呀狙擊手 snipe that bitch down

不過我要殺死呀聰先

好呀 狙擊哂佢地就岩

你都係我目標

根本唔洗避都唔會中
我槍法邊有咁屎

55

負皮jor

咁夜仲咁多人

溫書

今晚仲諗住早訓
聽下聽下歌又好晏
a channel d歌又幾好聽

牙律加油

芳文社出品必屬住品
聽住黎溫先

聽日放假

有冇人有睇過調教咖啡廳 岩岩睇到個snoop dogg op好似幾得意 如果唔好睇就算了

部長唔係最叻撞彩拎高分咩 仲洗乜溫豬

有睇
我覺得幾好睇
缺點係有男人

我都想
雖然聽日個科唔算難 不過想靠佢拉高d gpa

睇下先

你唔係有7號鉛筆幫你答MC咩？
你考大學都係靠佢炸，你唔記得咗拿

60%成功率

最慘聽日冇mc
不過有true false

單數true 雙數false

調教咖啡廳都無睇過

利申，夏帆我老婆，don't 打she 主意

其實我睇好少動漫 以全部集數睇哂黎計 我諗唔多過十套 我就係見到佢個op比人改左做snoop dogg 見咁得意先走去睇下
得 夏帆番返比你

運動類型會唔會睇？

乒乓真心好睇，畫風另計

運動類型好似完全冇接觸過 我比較喜歡睇休閒類型 hea住睇下睇下又一集果類

我睇過嘅最少多你一個0

召喚輿水幸子巴打…

一句講曬 偽毒

我今日都去訂紗路

有砍兩個ac?

到時見到個好靚仔嘅咪知個個係你

今日拎咗中二病嘅特典…

抽唔中我想要嘅嘢

六花bb

得十套都好意思講……

黑長直

六花bb有黑長直*

this is …

家姐

我對十花無興趣…

但係我連家姐都唔中呀

我都想一睹巴打嘅俊貌

平巴令仔

有幾靚仔

平巴連把聲都好好J

平巴幾點去

拎得啦？？
你係咪順豐寄？

考完
輕鬆

炒

記錯咗十花同六花

中邊個？

差一科下星期二考

中咗惠
不過係下面個張 想要上面多啲

英梨梨 學姐

係
拎到上手

有訊息俾你？
我仲未有嘅

有信息

工都無返去攞

file就早苗
杯墊就森夏
書籤就勇太…

你買c?

Ho ball

你又有買咩？

買咗b

買c 嘅話個兩張戲飛點算
如果搵到人夾又唔知點分特典

我有小朋

有冇學姐掛畫 ？

特典有掛畫

？？？？？

我有朋友陪我去
但係佢主動放棄特典

唔要特典

仲中咗張男豬

其實係我問佢睇唔睇…
佢淨係比50蚊我

屌, 連㗎仔亞馬遜都呃9人

笑撚死

唔係你至愛咩

夠坐兩個人

即係昆鳩你個fd。。

垃圾男豬 我想dum咗佢添

50蚊一埸戲差唔多啦
唔好用呃，係邀請

你等中二病都係中男豬啦

送個勇太書籤俾佢囉

Btw我都收到message啦

屌你！

佢換戲飛嗰張嘢仲靚過d特典…

都係上次點兔靚啲

5點掛 但今日個樣好頹

我返咗屋企啦
捉你唔到添

啱啱寄野比個澳洲撚淨係運費都四百幾

考完 輕鬆
仲有下星期二四

諗緊紗路訂唔訂特典

我冇訂。。

點解小學考完試可以咁精神

小學上堂唔會釣魚

你講起又係
而家我釣魚已經唔關夠唔夠瞓事 總之有人講書就一定會瞓著

我都係

應該係話一坐底就可以瞓

中二病特典中咗d咩呀

未拎 返到屋企懶得出去
聽日先

你唔係話去俄羅斯睇唔到戲咩？

依家你又買嘅？

6月9號返 佢31號先上 應該冇咁快落掛

上次點兔好似一個星期

唔係兩個咩

如果落咗就仆街。。
好想睇

唔記得

我錄比u睇

仲偷拍？成個電影業俾你搞彎曬啦！

我嘅鏡頭下粒粒都係天皇巨星

終於有美城真人相

U

型唔型仔

但係任達華真係好有型

痴撚線，蘿莉台竟然有人貼d咁嘅嘢出嚟

咩野

肯定係D衰野啦

豆沙包

h man

Report咗

你中唔中意依間學校？

其實比較過分係貼人老婆嘅出嚟…

俾人蝦

我係非常中意

但係，所有嘅一切

都不斷咁改變

無論係幾咁開心嘅事，幾咁愉快嘅事

所有嘅一切，都不斷係度改變

就算係咁，你仲會唔會中意依度？

唔敢自己一個睇戲
無朋友

2018年了
我都仲未識用熊貓網

其實自己一個睇咪仲開心…
唔會睇睇吓條友問你劇情…

答佢又唔係，唔答佢又唔係

#me too

咩係熊貓網

我夠膽講在座唔識用熊貓網嘅都係垃圾

好怕比人歧視

sor lo

其實睇戲點解要成班人去
明明experience 戲依個medium正常係自己一個人嘅事

* 不限cult片

無人同我打機

我

只限ps4…

Agger 有時突然想睇戲都會自己去

轉下個website名就得

野生動物紀錄片

睇咗rainbow 6gameplay未牙！

轉邊到。。

睇咗…

全部都係pvp？

好似係

咁bf好似好d

有32vs32

Clannad

咁玩bf

咁啱重溫緊

佢bf遲吓有可能出越戰/二戰

早排同個朋友講開 佢話頂唔順啲畫風棄咗

我覺得10年前嘅畫風仲靚過依家…

考完試了
應該冇大問題

樋媽畫風真係唔係個個接受到，但睇睇下就ok了

入前巴玩咩驚

想問好耐 點解一入驚條友唔同咗樣

因為你扮演住唔同嘅角色去參與第一次世界大戰

你鍾意睇獸交

我覺得幾可愛呀

封面條友喎
本身係黑人個個喎
依家變咗個女人嘅好似 個樣仲好假

小心工作噪音

睇觸手

哦

依個嘅話改咗好耐啦
佢應該係俄佬嚟(應該)

知唔知點解轉咗

Btw聽日打機

因為佢出咗DLC？

好 一齊射

我覺得因為年份、角色樣衰、畫風而唔睇嘅話一定會錯過好多極好嘅作品
例:monster,air,CLANNAD,玲音(睇到最後一集都唔知up乜鳩,不過見到十幾年前有vr概念就知唔簡單),地球防衛少年,赤木,賭博默示錄,昭和元祿落語心中,寄生獸,亞人,烙印戰士, 三月的獅子好多好多
好毒
人地唔知有無睇十套,我up冷門野都唔止

仲有乒乓

觸手係我其中一個不能接受嘅題材

乒乓我無睇所以無講
重有今敏嘅電影真係好好睇,不過無咩人識

純愛Vanilla戰士在此
於甜越好

我都好鐘意純愛
今朝先睇完
利申無打J仔

我鍾意後宮

有冇人睇過鬼父

講到乒乓一定要講吓湯淺政明

今敏上晒神枱應該無咩人唔識，有個唔睇動畫嘅fd都識，少啲人討論啫

聽就聽過 但係冇睇過 呢類型野我麻麻地

已經冇睇H野好耐！

唔係聽人講話好睇，我已經係風子果度棄左 唔知睇緊乜野

考唔完d試

風子不知幾慘…

今集多田君
唔想bad end

風子我都係眼濕濕

我一定信你㗎喎

Clannad第一季都啊係重點
第二季先至係CLANNAD 上催淚番頂點嘅原因 ,到依家都無人超越到

@芝士
如果你想入(動畫)坑嘅話我會推薦你睇夏目友人帳

可能因為我睇k-on先過clannad,所以先覺得k-on係最感動

有冇人同我一樣都會覺得輕鬆番有時會好悶，比較鐘意睇劇情緊湊嘅大作
不過主打輕鬆嘅k-on依然感動到我

好 我會去睇下 大家有咩動畫推薦都可以講下,我會去睇下

我最鍾意睇輕輕鬆鬆個啲
芳文社

老老實實，我都唔太鍾意睇輕鬆系同治癒系，直情會睇到眼瞓，但係k-on真係正到睇幾次

黃金拼圖

第二季呀

今日無返工

但係6點半起咗身

巴打發生咩事

本身坐緊車返工嘅時候，望望吓出面嘅風景
突然唔想返，好想去海濱公園坐吓
心諗反正都係半日，算啦，唔返
打完電話講咗請半日假
去咗海濱公園坐咗一陣，買咗杯咖啡
之後突然醒起

就嚟出花紅，上司會做工作評核
以工作評核所得出嚟嘅分去比幾多花紅同加你幾多人工
我後悔了…

搵定新工啦

咁又唔使搵新工…

少咗d錢咁囉…

有蘿莉post唔推入嚟做咩…

嗰個侍奉部黎
琴晚拋西瓜 個瓜浮左過黎 見到你冇事我出返去了

唔單只係一個侍奉部…

係一個變態戀童侍奉分部
唔係幾咁想同佢地有任何關係

是但喇
4 5 又唔到我
每年拎3又係追通漲

咁聽晚隻揪取消

我攞3係連通漲都未必追到…

你驚呀

Loli台已經唔係度 約定都應該要消去

去圖區

係架咩
好似唔係喎
學師畢業係起薪點咁滯

學師畢業唔係14xxx咩

btw，最近聽到新入職G41都15xxx
仲要係咩證書都無

畢左業好多年喇

學師落籍嘅時候有無得say no

我返工嗰度無人同我傾計…

依家有咁多理我，我真係好開心

寒蟬 school days

夏娜，涼宮，macross f，魯魯修，依d真係必睇，其實仲有好多

Mf就算啦 聽下歌都ok

mf都算 唔係掛

妖精的旋律

仲有寄生獸

戴耳機太大聲都會

平時用iphone聽歌
都係3格咁大把…

今日天氣真係好
噚日又凍到仆街

那有凍 你老母

之前落雨嘅日子凍到呀

屌 今日焗撚到我仆街 又要我清場搬野 差d中暑

好虧

星期四係半山區 凍到要著褸

半山

上去幫手 半山個盤都係睇緊我做緊個盤同一個工程師睇 佢半山呢邊唔夠人 我上一上去幫手 順便收工幫手跟車送返d架生去另一個盤度

咁大個仔都未去過半山

最威都係坐纜車上山頂…

個度可以見到山頂纜車

生日飯就冇
vmv就有

得嗰幾百蚊，仲要成組人去分…

完全唔知你地講咩

無聊嘢，唔知都無咩所謂

個個都contractor

咪又係打雜

第日都想做main con,consult比狗做

痴撚線

星期一考個科溫唔撚切啦屌！！
針了

仲有兩日喎部長

星期六要完啦 得返一日！！

仲要我進度好差
Mola mola ！

中二病個特典杯墊中茴香添

巴打邊到做聽力測試

好彩我唔好中二病啫

觀塘，做咩

其他呢？

冇啦 我買b啊嘛
仲有個卡同書籤囉

書籤中咩
我中勇太呀

書籤有分咩
好似係六花黎 淨係影住條裙

你中六花…

同你換呀，你唔係話過中意男人咩

轉頭就去睇下邊樣岩自己口味就開始煲

應該係早苗攬住六花

你慢慢對住勇太啦

屌

一星期冇開notebook
一開個keybroad香左

睇真啲好似唔係六花
好似係勇太個青梅竹馬

仆你個街
出嚟隻抽

佢咁樣咋喎
屌張野好難影

你連樣都無呀

g

you have one次機會say 多one次

補緊物語系列，啱啱睇完化物語，好正

ching sick bo

忍野忍is my wifi

snail > loli vampire

八九寺係好，定係比起金髮蘿莉吸血鬼坂本真綾仲係差成條彌敦道…

山口組內部有嚴格規定：不許騷擾普通民眾。一般印象中，黑幫總是在街頭上溜來溜去，欺負小老百姓，山口組可不是。山口組成員穿戴整潔，出門都帶着名片，見到普通人點頭哈腰，相當有禮貌。再一個，山口組每次在地震時積極抗震救災。所以民眾並不討厭他們。

暫時睇我鐘意戰場原多啲

bba…

忍野忍>千石>月火>all

日本情況一向都好特別，黑社會已經唔可以用「做壞事嘅人」黎解釋，大概係真係武俠小說嗰種「江湖」嘅概念

What happens in Vegas stays in Vegas.

Bba係乜

每次同戰場原講野都拉開緊思維嘅闊度，仿似教緊你用唔同角度去睇同一仵事，變態得黎好有知性嘅吸引力

bba=ババア=高齡女性

≠木之本櫻

唔好咁緊張

btw，乜你有睇kon咩

有

my friend

因為我都想做 上個月開始唔個做咩隻左耳會無啦啦少少泡泡聲

一講bba就出黎

又多咗D唔識嘅人

突然好多人 好熱鬧

依個post又就黎爆 痴根

去睇專科先會好d…

有冇人想寫小純介紹

今日考thermo

集氣

…

...

一方その頃エジプトでは、、、、
⠀
⠀
🌞

⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀◝◜
⠀
⠀⠀◝◜⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀◝◜
⠀◝◜⠀◝◜
⠀
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀◝◜⠀
_◢╲___◢╲◢╲_◢╲_◢╲_
𓀚𓀛𓀜𓀝𓀞𓀟𓀠𓀡𓀢𓀣𓀤𓀥𓀦𓀧𓀨𓀩

原來得

K-on post D人全部比人滅口?

死剩兩個

溫書啊！！！

星期一考?

得返4個

比心機

比心基 💕

炒
仲諗住打機 我想玩戰神啊

God of war?

係啊 早兩日買咗 淨係玩完個序

基

有排你玩 隻驚好長好正

呢到係咪無人玩switch?

有呀 咩驚先

Splatoon,MHXX,星之卡比,薩爾達傳說,mario

全部都有

好想快啲考完玩

我聽日個科都係40ca 60exam
好驚會炒

連A都無
學覇

我諗住靠呢一科去拉……

你真身其實係咪Mui

Mui 係邊個

mio唔係改咗名叫武見妙咩

我係kondaisuki

英轉日

得罪咗fgo班人, 費事俾人追擊所以改名

等佢出太鼓 大亂鬥
呢家長眠緊
係有時去親戚朋友屋企先帶去玩

招fd子

仆街有封掛號信14日都未拎 聽日一大朝早落去睇下點做好先 好日都唔睇信箱 希望唔係d咩重要野

唔係去郵局拎返咋咩冇事既

宜家就係過左14日 岩岩老豆開信箱先知有封野 希望冇事

頭先有冇人煲衲？

新的一天工作又開始

頑張れ

如果K-on十週年出重製就好

k-on都要重製 不如出第三季

我唔貪心
ova/劇場版就得

講咁多都係我地係度圍爐ff

出多D膠比我買都好
細個根本無錢買,大個有錢又難搵

有錢唔難搵
問題係你夠唔夠多

食炒價

5 月好撚忙
潛多半個月先上水

😅

聽日30ca 70exam

仲未溫哂

你有幾肯定我真係可以過到去？

試下咪g

唔得咪仆街…

一陣去咗非洲出世連動畫都無得睇…

入左二次元仲會唔會睇動畫?

咁唔死了

仲要睇下星期嘅新番

手機俠去左異世界都要玩電話啦

人地玩手機有女食…

會員田井中律考完試未？

請上水報一報平安

有冇人有上開4CHAN嘅習慣?
啲留言好好笑

唔識英文…

打多啲機學英文

打多d機反而差咗

利申，電腦淨係玩過galgame

唔識英文+1
打機只係學到noob 同fuck off

睇智障打機學到fuck you

日本議員

K-on post漢化組

我實明佢講乜啦

事源係日本有人提出睇h漫都係性犯罪者
因為可能會引起犯罪

依個議員就話如果睇h漫就會引起性犯罪
咁日本最暢銷嘅漫畫“海賊王”睇完之後咪會做海賊

海賊王賣咗3億6000萬本

sor

咁我一定好重罪

咁睇粉俠傳算係乜

自虐狂

唔好捉我呀
我未睇下一期monster

啱啱考完 針了

打機輕鬆吓

今晚好晏先返到屋企 聽日打

啱啱份卷我淨係計數個啲有信心
其他文字題我鳩寫 捉撚錯曬路 枉我尋日溫通頂

話說我考會考攞A

abs

呢期輸錢俾狗會 又炒exam

星期三第一場一號
告東尼 莫雷拉，贏緊
(鳩吹)

Allin

我真係9up…
我唔識賭錢…

Gun你牙曉大哥

原來連登真係有女仔上
啱啱約咗個連登仔交收點知女黎

…

我有壓力，你有壓力
你做咩挑釁我

下個偽毒名單多一個人名

部長你係咪考完試short左

希望唔好屈 我放game咋

我無！！！

有咩唔開心係度宣洩，唔好過度FF

我要去二次元睇住K-on出道
由第一次學園祭、第二次學園祭、Live House、第三次學園祭、英國壽司店、英國音樂活動
仲有演歌同埋馬拉松版唔記得咗係邊個位

牙田係全個動物台最信得過嘅人
希望大家唔好再屈

好波！

唔係ff即係真係有女？

交收咋

牙律

我想死

死唔係唯一嘅辦法

典解

挽留

平沢ハルヒ

要揾人開post了

今次咁快爆既喂

有幾日推咗5.6頁
btw記得加返小純個介紹
繼續潛水溫書

又一個post

上個已經好快

又多一個人成為我嘅槍下亡魂

who

你

做完一大堆訓練 個身散哂好爽啊

果然係個不折不扣嘅現充！

撈丁成日都好似好high好爽咁

嚴重懷疑啪左野

本身性格係咁

希望唔係我

見唔見到有D野瞄準咗你額頭

有無人想開新post？

1001 hunter

田井中律無做1001 hunter好耐喇

我唔會爭1001

點解…
平巴都開咗post，完咗佢心願
佢應該無留戀啦

有陰影呀佢

不要怕，盡情開

做咩嘢bye我

我比太多人block, 不了

㩒多咗

如果1001我係係屋企嘅話我開啦

叫咗你地唔好周圍搞屎棍啦

我先至係動物台嘅清泉

我先係好無 我係動物台絕對中立嘅ruler

揸你個肥仔波啦

屌
唔好再推…
無人開post

開po都推嚟推去

個個都返工返學...

啱啱先起身

法國手足你成日挑鳩我機

999

有冇小純介紹？